點解粟一燒可以賣咁平？

8蚊買到一大包

熱浪14蚊先有中包

良心價

最緊要味道屌打卡樂b

味道又創新
非打手

無得賺搞手但求打個和

原來係同一calbee

有冇人食過呢隻

依家啲零食貴到喊 去一轉Donki冇幾舊

屌 四洲集團既

唔撚食了

慘自己覆自己

毒到

好耐以前成日食上湯龍蝦味

識食

如果佢肯出雜綿味就好每隻味都有
每條都有驚喜

donki多人到喊 入到去無意欲買野
而且貴

粟一燒產地大陸的，dinking自家品牌薯片都係

donki